［突發］中共開始抵制李嘉誠？

「中銀信用卡簽賬享高達HK$1,500現金回贈」推廣之條款及細則：
「中銀信用卡簽賬享高達HK$1,500現金回贈」推廣 (下稱「本推廣」) 之推廣期由2020年7月1日至2020年9月30日(包括首尾兩日，下稱「推廣期」)。本推廣只適用於由香港發行並印有標誌的中銀信用卡、中銀雙幣信用卡及中銀聯營卡 (統稱「合資格信用卡」)。本推廣不適用於由內地及澳門發行的中銀信用卡、美金卡、私人客戶卡、中銀採購卡及Intown網上卡。

本推廣之登記期由2020年7月1日上午10時至2020年9月30日晚上11時59分 (下稱「登記期」)。客戶須於登記期內透過BoC Pay流動應用程式 (下稱「BoC Pay」)、本推廣網頁 ()、中銀香港流動應用程式或「中銀香港信用卡」微信官號 (WeChat ID:BOCHK_CC) 輸入合資格信用卡之正確資料及成功登記一次 (下稱「登記」)，完成後將獲發一個登記編號，方可參與本推廣。本推廣設有登記名額限制，並只適用於登記期內首60,000名成功登記之客戶 (下稱「合資格客戶」)；登記名額將以中銀信用卡(國際)有限公司 (下稱「卡公司」) 之電腦紀錄為準，額滿即止。

「合資格簽賬」指於推廣期內合資格客戶憑合資格信用卡所作之本地零售簽賬 (包括但不限於網上及/或流動支付)。本地零售簽賬包括於香港商戶進行交易並以港幣付款之簽賬；網上零售簽賬包括於網上以港幣付款之簽賬；流動支付 (即以數碼化方法將合資格信用卡儲存於指定流動電話或裝置內，並透過非接觸式方法付款) 只包括BoC Pay、Huawei Pay、Apple Pay、Google Pay及/或Samsung Pay所作之零售簽賬 (下稱 「流動支付」)。合資格客戶如使用 BoC Pay，必須於BoC Pay流動應用程式成功綁定合資格信用卡，並透過BoC Pay之二維碼支付。合資格簽賬不包括透過雲閃付APP、AlipayHK及/或WeChat Pay所作之簽賬、百佳及其旗下超級市場品牌 (包括百佳超級市場、FUSION、TASTE、INTERNATIONAL、food le parc、GOURMET、GREAT FOOD HALL、SU-PA-DE-PA(只限超市部) 及便利佳) 全線香港之門市簽賬、屈臣氏門市之簽賬、「積FUN錢」交易、現金提現/現金透支、現金存戶服務金額、自動轉賬、八達通自動增值、分期付款 (包括但不限於現金分期、月結單分期付款、網上繳費分期及商戶免息分期之每月供款)、年費、財務費用、手續費、禮品換購費、禮品送貨服務費、繳交公共事務費用/繳費金額 (包括但不限於支付稅款、通訊費、教育機構費用/學費或水電等公用設施的費用)、網上支付系統繳費予指定商戶 (包括但不限於 PayPal 或支付寶)、購買及/或充值儲值卡或電子錢包的交易、金融機構/非金融機構的產品/服務交易 (包括但不限於存款及過數/轉賬)、賭場交易、慈善機構捐款交易、保險或基金之供款、結餘轉戶金額、投機買賣及其他未經許可之簽賬。卡公司全權酌情界定合資格簽賬之定義。

中共：亞洲首富？開幾日印鈔機就超越佢啦

因為boc pay喺百佳有其他優惠

重疊左所以就唔包括

可能係

印象中BoC一向同百佳合作開，成日都有回贈